csl完約 中學生 求無限plan

🏅Smartone 7月最新優惠🏅 地鐵最強
全速 4.5G無限 296
家庭企業學生Plan
續約升級一站式

唔洗慢慢睇 聯絡我有計😉
即時查詢👇

📞Wtsapp連結

📞TG連結：

📌📌CMHK 特選優惠📌📌

⭐4.5G 真無限優惠$188 送2GB大灣區數據

🌟4.5G $198 10GB 大灣區送一卡兩號

Whatsapp查詢額外優惠